想問轉台新台係咪會幫手cut舊台?

由細都大都用緊CMHK
最近想轉台 但開番個APP睇番先知個合約期去到2022
但依加得6GB 限速後得番0.3 0.4mbps真係比狗用 仲要每月比成百幾蚊
有無師兄可以話比我知應該點做